中國 將以正確的聖經 取代舊聖經

隨著當局打壓基督教力道增加，中國網購平台也悄悄將《聖經》等宗教經典下架。（法新社）

〔即時新聞／綜合報導〕即便中國近年對境內基督徒進行大規模迫害，天主教教宗方濟各仍於22日與中國達成主教任命協議，引來國際輿論熱議，美國舊金山一名牧師日前公開表示，中國政府將重新編訂《聖經》，其中會加入儒家、道家及佛家經典，並在註釋本中體現愛黨愛國的「社會主義價值觀」。

根據美國《自由亞洲電台》報導，美國舊金山「華人基督徒公義團契」創辦人劉貽牧師，日前公開演說時表示，中國政府將重新編訂及註釋《聖經》，新編的《中華基督教聖經》將加入儒家、道家及佛家經典篇章，註釋部分則會引入愛國、愛黨思想，以體現社會主義核心價值觀。

敵基督必然滅亡

教宗話ok咪ok囉 理得人姐

又辣多一瓣

Isis都係宗教，係咪唔好理？

習經

敢咁玩真係想滅亡

維尼話要有光，就有了光

教宗 =/= 宗教

習：我說有光，就有光。我說有黑暗，就有黑暗。我說的，便是了。

起初，習總創造天地

毛主席=聖父
雜大大=聖子

就是神是上帝

「功成不必在我」

神已降世做書記

鄧小平=聖神

出本習月經咪得

錯圖 自膠

屌耶穌變左雜種

原來isis係宗教

冇錯 梵蒂岡必亡 支那先係玄門正宗既耶教

敵基督降臨

絕對支持

支那狗只可以盲目崇拜 洗哂佢地腦就啱

沒有，沒有，沒有，通過

直接禁宗教自由咪算
係都要搞人地本聖經

刁經

上帝要有光，經黨委組織討論一致通過，便有光

上帝要你滅亡

神愛世人，甚至將習同志賜給他們

不如連登仔幫佢編本啦

將上帝個D改哂做習近平

美鈔字句即將要改成in Xi da da we trust

舊約中有位迷途天使在傳道
暴走激鬥墮落時候會變化
幻想全部頹然倒塌未留下
但我想知道世界是有錯嗎

cls

屌你老母教宗同我去死，竟然容忍共匪呢種行為，仲要承認共匪主教

如果梵蒂崗他朝有一日同台灣斷交同共建交，我唔係耶撚但都會祈禱上帝飛來橫禍整死你地班柒頭，落地獄比火燒完又復活再燒再復活直到永遠

北韓都識搞image 叫教宗黎訪問
支那就一路迫害
做人冇公關食得屎架

呢句都幾型 習天帝

小學雞政權 算係咁 仲咁多要求 發展快少少以為自己天下無敵 根本班支那人人仲停留係慈禧年代 逼害外國人 四圍樹敵 同歷史一柒樣

得罪埋全世界教徒，爭住做敵基督，值得咩

原來777個老細係666

我說沒有，沒有，沒有，便會通過。

我好期待本聖經點寫，到時開post同原版對比一齊恥笑下

聖經都夠膽搞

其實類似嘅嘢發生過好多次

中原王朝對外來宗教佛教多次滅佛﹐

拆除大量佛寺(溫州拆十字架)

然後強迫佛教「漢化」﹐改造佛教思想等佢唔會威脅統治

因為佛教/ 基督教同儒家國家機器競爭基層控制權

唐滅法之後佛教幾乎全滅﹐得番毒撚禪宗苟存

最後宋明仲玩三教合流﹐加入大量儒家元素令佛教奴化

而家只係歷史權力邏輯重演

連登仔成日J嘅漢人政權對宗教打壓最勁

反而最痛恨嘅外族蒙元滿清宗教最開明

本來政治體制最專制獨裁暴力嘅就係漢人

不過經過中史洗腦就日日一日最衰係外族

咁即係大紅龍出現後，全世界會有三分之一既人會死？

神點解會創造依班撚樣出黎

如梵蒂岡所願

無post錯圖，講緊「偽基督」啫

會唔會係因為透過ww3來消滅隻大紅龍，而過程係死咗地球三分之一人

大紅龍入面D人死晒先ok？

呢類新聞一定要擺上外國媒體
好郁唔郁去郁宗教
要知道宗教響西方社會影響力有幾強大
當年蘇聯都唔敢咁玩
仲要一下子得罪晒基督教 佛教 伊斯蘭教
呢舖支共好玩了

支那人係魔鬼後裔,龍的傳人

唔係神創造

雜大大依排唔忙咩 一人飾演咁撚多角色，又維尼，又上帝。 打好你嘅貿易戰啦

習總係咪跟住啟示錄黎做?

普世歡騰，習大大來，大陸接他君主。

聖經有經文講過修改同褻瀆聖經都會將所改既報應落果個人度

唔見天主教廷收皮

而且敵基督會管治全世界一段時間，
唔過信用系統既人不得買賣

喺梵蒂岡城入面果本先係最完整

習能夠，習能夠

咁癲

維尼最後一次跟11個忠心奴隸聚集的時候，向他們承諾：“習思想臨到你們身上，你們就必得着洗腦……直到全世界，做我的奴隸。”（習氏行傳1：8）維尼説完了，就升起來，澤東把他接到天上去，他們就看不見維尼了。

——見習思想福音28章；共產福音16章；習帝福音24章；維尼福音20，21章；近平前書15：5，6

這時候 賣近平嘅猶大 看見近平當上了主席，就後悔，去把三十個銀錢退還給祭司長們和長老們，就咁樣出去吊死左

d神話式改圖好撚好笑

一早同台灣斷交
可能中国輸出細路比

維呢是否痴撚咗線！

中共先係上帝在人間嘅代理人

利申覺得宗教逼害係存在 但係啱啱search左淘寶仲有賣聖經 條新聞係抹黑定堅料？

有無咁快
war of magog 都未開始

search淘寶都算，用殘體

係淘寶用殘體&繁體search出黎嘅outcome唔同 殘體會多嘢睇d 純粹係咁

但依3本都唔喺真正嘅聖經

其實呢個講法係有少少經唔起推敲
如果佢可以控制到教會啫係控制到聖經解釋權
咁其實係多此一舉
當然習帝創舉多一單唔多佢真係做都唔出奇

利申 無信教所以唔知聖經的故事等唔等於聖經 但求先再search過一次發現淘寶真係無賣印住聖經兩隻字嘅書 睇黎新聞係堅料

魔鬼

WW3

其實係好事
試下諗深一層

戇柒鳩

「所以，你們禱告要這樣說：我們在天上的父：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為國度、權柄、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！」《馬太福音》六章9-13節

要寫得到以上經文先喺真正嘅聖經

湯漢條撚樣幾時出聲 死左去邊

教宗變咗好似個小丑咁

你啱 求先睇到淘寶‘聖經的故事’嘅買家都係度話聖經原版上網係買唔到 要去教堂攞或者代購

主席說什麼就什麼

刁: 我說沒事兒 就沒事兒

乜敵基督，聖經話耶穌第二次降臨說係世界未日
我地習總一定係耶穌降世

叫一切信他的,不致永生,反得滅亡

雜種福音 3:16

什一奉獻比黨？！

佢唔識搵 呢度頭兩本都係 只係冇乜人買

龍見自己被摔在地上，就逼迫那生男孩子的婦人。14於是有大鷹的兩個翅膀賜給婦人，叫她能飛到曠野，到自己的地方，躲避那蛇；她在那裏被養活一載二載半載。15蛇就在婦人身後，從口中吐出水來，像河一樣，要將婦人沖去。16地卻幫助婦人，開口吞了從龍口吐出來的水-。

二千幾年前已經預言中美關係同中國嘴炮戰

管鳩啲耶撚就啱架啦

刁: 要有光 現在提請表決
同意的代表請舉手
不同意的請舉手
1排: 沒有
2排: 沒有
3排: 沒有
.
.
.
刁: 通過

啟示錄第22章

18 我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添甚麼， 神必將寫在這書上的災禍加在他身上；
19 這書上的預言，若有人刪去甚麼， 神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。

等睇支共滅國

耶撚話聖經係神既話語呀
呢本聖經，耶穌都留佢唔住，我話既

成個閃米特族宗教都會屌佢
係咪傻撚左

楊鳴章仲唔出黎同共產黨辯護

十字軍再臨

習總書記曾經靠五花二草餵飽十三個億的贏國人

雜種要有光
唸咒: (有冇人反對
沒有 沒有 沒有 通過)
於是就有了光

唐係漢人政權
btw有人話漢人政權無呢D衰嘢 打稻草人

全球支那人佔幾多%

耶穌係神殿趕走商人係打倒資本主義

如果唔係中共，耶穌都唔可以用中文名

勁

武周之後﹐鮮卑關隴集團已經收皮﹐外族色彩大減﹐亦係科舉文官抬頭嘅轉折位。

會昌滅佛時﹐唐已經唔再係初唐嗰個兼容並蓄嘅鮮卑政權了

香港耶教幾時跟進

紅龍

快D挑美國機

似麻原彰晃多啲

就黎衰過北韓

伊甸園自古以來都是中國不可分割的領土
中華民族是神所揀選的民族
耶穌對撒但說：「經上說，不可試探黨你的神。」

我們在中央的父：願人都尊你的名為黨。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天朝上。
我們日用的水電，今日賜給我們。
加我們的債，好讓我們向非洲放貸。
不叫我們遇見試探；救我們脫離歐美。因為國度、權柄、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！

係咪耶穌會用孔子，佛教啲說話同班門徒講野

兩個最大黑社會

一千年前如果發生呢啲事既話，十字軍打撚左好耐

宇宙都是黨的

沒有新聖經,就沒有新基督教
新基督萬歲

Jesus -> Jinpin

神本身都係人 因為習總做到人做唔到既野 咁佢就成為左神

是但啦聖經呢類垃圾不嬲都係改黎改去

古有英王占姆士
今有國皇維尼熊

依家個教宗真係好撚廢
係咪收撚左錢呀

習喺贏國趕走外企

bible black

你咪痴撚線啦
邊有花，5土2草咋

黑吃黑

打擊基督教就岩

共產黨=無神論
點解有聖經

總之肯俾天主教喺大陸開檔做生意，話知你重寫成本聖經都冇問題，教宗都係咁話，最緊要盤數靚，其他嘢點改都有得傾！

維尼新福音

八國聯軍 十字軍東征

梵蒂岡係大淫婦，支那就係邪惡既大紅龍，將來會行大迷惑，迷惑世人

左膠而家已經迷惑緊全世界

淫婦似係美國，曾攻打伊拉克。我覺得美國自此以後，對中（共）國愈來愈寬鬆，令中（共）國坐大…

美國好多左膠，包括奧巴馬…

刁帝一統亞伯拉罕諸教
根絕戰爭 真點救世主

係五男二女

死曬d中國人（食草兩年）

那時候，賣習習的侵侵，就後悔